香港邊度有得維修PS4手制？咩價錢？

玩FIFA FUT發火扔爆左2個 想知邊度有得整

三百幾 買隻新

都要諗過，不過都想整番好佢地

點解會整爆2個

唔係同一次，所以兩個，有時真係忍唔撚到

用幾百蚊睇下心理醫生先，再整手制

玩fifa爆手制係一件好平常既事

啱聽呀ching

咁唔玩fifa就得la

熄GAME咪算

已經試過，但有時係會忍唔到